ib港股孖展

平時用開妖才孖展 啲息係1 week hibor加4厘
大約4.5-5厘到
啱啱見到ib原來做開around 3厘
之後入左ib官網睇左陣
發覺唔見有港股按金比率睇
有冇大佬知

HKD
0 - 780,000 3.059% (BM + 2.5%)
780,000.01 - 7,800,000 2.559% (BM + 2%)
7,800,000.01 - 780,000,000 2.059% (BM + 1.5%)

佢冇個LIST的, 你要看比率, 只能試買( PREVIEW) 每隻, 看己計下個保證金變化, 一般大野有75 %

用ib仲玩港女

可以用個孖展額借港紙拎返出嚟用，
用抵押貸款嘅角度睇，IB 個利息相對本地銀行同券商係幾吸引。

唔該曬